估唔到竟然有期貨Yeezy Zebra賣

巴打們....

有咩辦法可以玩死佢呢???

我放埋佢fb出嚟....

大家一齊買爆佢

見識少？

有買有賣 你玩咩？

做乜尻

一齊買爆佢.

等佢無貨供應

到時放佢飛機

入數先 你咪放飛機囉

搞咩

做咩呀你

@hku space ?

呢條女不嬲低價收鞋 再高小小賣翻出去
講真你請我願有咩問題

呢對今個星期re stock呀好似
樓主睇下外國online store

香港都restock

24號好似有貨啦

咁大貨你買埋我個份

On9先追yeezy

屌根本不敗
無貨退訂
貨就等24/6 release再用西價收
傻西先會上當既姐

見到佢FB寫住做連卡佛
唔通連卡佛D貨比佢拎唒
唔怪得次次抽唔中

fb 開 10000賣個d 仲未肯減價....

真係諗住strong hold過世

某國開緊4000 preorder

有人寫住Zebra 1.0

4000個d 賣假鞋ja ma....

佢想點???

你都on9

大陸500都有

抵啦。。。用超高仿貨當真嘢賣

點解你要咁做